{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000105674",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 오늘은바다애견펜션 (반려묘 동반가능)"
    },
    "text": "今日の海ペンションは江陵泗川海辺に位置したペンションです。 すべての客室で素敵なオーシャンビューが鑑賞でき、屋上からは視野を広げて海をさらに楽しむことができます。 また、屋上ではバーベキュー パーティーも楽しめます。 ペンションはペットと一緒の旅行を希望する方のために、ペットとペットの猫が同伴できる空間を用意しています。 客室ごとに最大1匹の動物を入室させることができます。 また、駐車スペースもあり、車を利用するお客様も気軽にご利用いただけます。 周辺には泗川海岸をはじめ、様々な観光地があり、快適に楽しめます。 宿泊施設をご利用の際には、いくつかの注意事項がありますので、ご注意ください。 予約の際、基準人数を超える入室の際には事前に連絡する必要があり、1組当たり1つの客室のみ利用可能です。 夜12時以降はマナータイムが適用されますので、この点も留意してご利用ください。 レビューを見ると、お客様は快適で清潔な施設と親切なサービスが好きで、海のビューもとても満足できると言われています。 時間と料金が決まっているので、バーベキュー場を利用する場合は必ず確認してください。ペットと一緒にバーベキューを楽しむこともできます。 ワイヤレスインターネットも可能で、データの心配なく快適な旅を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "海ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "海ペンションは江陵泗川海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海ペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "海ペンションの客室からは素敵なオーシャンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "海ペンションの屋上からは何が見えますか？",
            "answer": "海ペンションの屋上からは視野を広げて海を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "海ペンションではバーベキュー パーティーができますか？",
            "answer": "はい、海ペンションでは屋上でバーベキュー パーティーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒の旅行をすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒の旅行を希望する方のために、ペットとペットの猫が同伴できる空間を用意しています。"
        },
        {
            "question": "海ペンションでは何匹までのペットを入室させることができますか？",
            "answer": "海ペンションでは客室ごとに最大1匹の動物を入室させることができます。"
        },
        {
            "question": "海ペンションには駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、海ペンションには駐車スペースもありますので、車を利用するお客様も気軽にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には泗川海岸をはじめ、様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "海ペンションの利用にあたって注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、予約の際には基準人数を超える入室の際には事前に連絡する必要があり、1組当たり1つの客室のみ利用可能です。夜12時以降はマナータイムが適用されますので、この点も留意してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "海ペンションのレビューを見ると、どのような点が好評ですか？",
            "answer": "海ペンションのレビューを見ると、お客様は快適で清潔な施設と親切なサービスが好きで、海のビューもとても満足できると言われています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について時間や料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用については時間と料金が決まっていますので、必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "海ペンションでペットと一緒にバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒にバーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "海ペンションでワイヤレスインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、海ペンションではワイヤレスインターネットも利用できますので、データの心配なく快適な旅を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 646
    }
}